next gen唔再推體感？

咩kinect, ps move, vr果啲冇乜聲氣，果時層經俾咗好多人好多幻想。但後來體感變咗局限晌跳舞/運動game， ps vr幾乎玩一排就鋪塵

Kinect ok其實

扮左成日工返到屋企仲要我玩隻game都要郁身郁勢

Ring fit或成最大贏家

kinect 用鏡頭玩體感太多限制, 好多前後動作根本scan唔到
要用盡體感就要好似wii, ps move, switch 咁有舊野拎上手做sensor
市場又唔係大, 一闊三大不如唔好搞

賺唔到錢掛

玩法太on9

VR 玩咸驚 睇AV好爽

俾我玩返VR啦

體感同3d一樣，一出嗰陣好驚喜，但玩咗幾年發覺冇大突破，不如慳返啲錢專心整其他野

點會scan唔到，咪同iphone個faceid一樣scan到立體影像

vr驚都將會一樣係咁既結果
從來無睇好過呢d野, 不過係gimmick

Oculus quest 2 + PC 才是 next gen 體驗.
Console 暫時都未做到.

我記得果時出kinect demo時，高登啲人就FF體感gta，我話其實好多限制，你跟本就唔可以自由自在咁走(當然你可以用其他動作代替，但個結果就係身體難以協調)，同埋你個人一轉咗身，就睇唔到個畫面。果時仲俾班人屌我，話咩冇可能。所以我話死忠真係好可怕，係一班失去理智嘅人。

出vr果時我一日已經咁講
比人屌食古不化, 咩56k, 又話vr係遊戲界既未來
vr太多限制, 控制同關卡設計上要遷就vr
同埋只會出到某幾種遊戲類型, 而且接近全部都係第一人稱
呢種新鮮感好快會無, 最後靠E家既vr games library
唔會吸引到玩家玩落去, 短期我睇唔到vr可以有咩突破

其實主VR同體感仲係開發階段,
好多問題要解決先.

如VR玩一段時間頭暈, 不可長期玩.
不能解決呢個問題.無可能真正流行.
體感都唔係做得好成熟.
只係boxing game 係米真,
係可以完全複製到上勾拳,直拳,右勾拳.
同埋你既拳速.

同埋體感真係睇game.如何發揮體感元素.

vr係香港地方淺窄好難玩
除非你好有錢間屋好大

VR有部原地跑步機 玩VR果時真係可以全速跑/慢跑 但初初唔慣唔敢快跑 慣咗就OK 衰在個VR鏡有重量 又要有線
如果可以無線 同輕啲就好喇

速度啲GAME會SENSE到 你HEA打既話佢會叫你打大力啲 我諗佢用速估係用幾大力?

同埋有啲Gadgets係戴上手腳 你被擊中既話 佢會有相應位置既震動回饋 但就仲係好大舊 同身上得幾個定點位會有震動 非全身

問題就係哩啲嘢，可能只得vr game room先有咁嘅錢同地方的買到同放得落，普及幾乎冇可能

香港地又真係好難普及既 外國既話我見有人將個garage變咗game room有呢堆set up

但我覺得VR gaming仲發展緊 遲下可能會愈出愈細 愈出愈方便呢
畢竟家下無線VR鏡都做得幾好 幾方便丫

個人認為 香港要普及vr既話 一定要開機鋪式vr
果啲咩限制 其實個個gen都有佢既困難
而家連valve都主力做vr
呢個係潮流 不可抵抗既大潮流
香港做家用vr係好難 事實個個都無千尺大屋
擺set體感移動機體係極奢侈既事
差在商用機體式是唯一出路
個人都睇好 皆因香港真係無咩娛樂

依個情況應該同資訊娛樂犯濫有關，做運動既娛樂功能已經被電子產品所取代，以體力相關電子遊戲市場因此萎縮而被放棄。

其實古代曾經有一種體感遊戲係跨越性別、年齡、種族、文化，佢既target customer 遠超gamer。但最終都係被時代淘汰。可能市場已經容不落一套體感遊戲。要target hardcore gamer 既體感game 未必有未來。

個架叫做 跳舞機。

其實sega先係體感祖師爺

Ps vr有啲驚真係玩到火滾
明明玩之前已經校準晒
玩咗幾分鐘又變歪
搞到要暫停重新校番好
無限loop
好掃興